各位窮撚點拍拖？

利申無女
拖都唔敢拍

日日都慳住食 唔敢買野比自己

狙擊手 扮咩野

真。窮

唔拍

月洗幾多

睇戲第早場 之後食個譚仔 最後兩點前送到佢返屋企

窮就唔好拍

巴打幾歲？ 好中學feel

3000

香港社會

係屋企打機睇戲

屌。。。依家窮撚到閪咁
唔知點算。。。

唔錯 肯陪你宅 但洗費幾錢個月

你個名

養埋我ok?

只值得拍精神拖。。。

不了

仲要條女好撚有錢 唔知點面對

無咩點計wo
但係其實自己就算無女都要同fd食下飯個啲
講真因為條女而用嘅額外支出其實唔多

咁佢養你 我諗佢有錢都同你拍 佢唔介意你無錢既

男人老狗 點講得岀口。。。

廿頭 都幾年前 當時仲有40蚊早場

我講下姐 食平d 佢唔介意既？
平時食開咩

而家單身？

我飛機 = =

818 和平大遊行

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

女方畀

你覺得關錢事咩

搵條有米嘅咪得

一個人個陣寧願自己食少餐或者特登返屋企煮
拍拖個陣買多啲俾女朋友食

會好自悲 成日都會覺得自己比唔到最好既野佢

遊行上街好平唔洗錢

對方唔介意你窮就得
一齊捱，一齊返pt咪可以一路搵錢一路見

成日煮屋企嘢食 睇戲訓覺打機

屋企睇戲 煮飯仔 做運動 做愛

2pm ??
我仲訓緊教

窮撚？

如果你唔係中學階段既話，應該注定無拖拍

喺屋企拍拖囉，睇電視，買餸煮飯，都可以好開心

係咪大哥哥搵學生妹

真係多咁既女咩

心靈支持

正常個個都咁諗

香港仲有好多咁嘅女仔, 只係可能佢地都比較宅,你未識到啫

真係有人講得出口㗎

自己慳啲 去拍拖先大洗啲

宅既就難識了

真係明 唉⋯

唔明

要搵學生妹拍拖

J短點拍拖

點短

前提是要有女......

就係問緊有女既

樓主 你同有錢女簡直係天與地 諗清楚啲阿maybe一世

我單身狗 放心

哈哈

拍拖搞到係咁洗你錢就唔拍都罷啦

試過同令一半幾舊水捱成個月都係咁捱

好女仔
但香港又真係有幾多

係你就係你嫁啦一切睇緣份

揾個有錢女

只可以話搵到個肯同你捱嘅要好好珍惜
完

但係太好時間耐咗又會比人當老馮

所以唔拍

唔會掛 個d係純粹為拍而拍姐

咁人總需求有人扶持既

靠自己

咁不如死左佢 無義意既人生

窮或者會有變有錢嘅一日
但J短係跟一世

未有人真正搵到人生既意義

去做手術拉長佢

朝早1 Q, 夜晚1Q
Free

其實我都唔知人既存在係為咩

呢d係條仔問題 絲打唔洗怪自己
並唔係因為本身aa開習慣 而係佢個人本身就係咁西咁自私

我屌你屎眼黎返Q free

同男友多數都係屋企打下ps4睇下Netflix
出街都係有戲睇先會出
同埋會一齊番兼職

邊到搵

[member]多謝巴打既安慰
認真 洗喺佢身上或者拍拖果陣洗既錢我從來都冇同佢計較 就算冇錢都寧願自己平時慳d
可惜佢偏偏相反 買嘢比自己就幾貴都得 間中想佢請下我睇戲食飯佢都同我計住 仲要調返轉頭開埋口叫我請佢
[member]

起屋企hea 打機 上網 做愛0消費

你男朋友係癡線 到之後佢會發現搵唔返你呢種女仔

點解呢到個個絲都咁正常咁
一齊住？

唔係啊 不過可以去對方屋企hea

原本仲未散 早走早著啦

食飯行街有時aa制，一係你請下我，我請下你咁有
平時就低消費活動多做下運動，行下山
最近就一齊發夢

利申：同條仔啱啱u grad，係要窮一排㗎啦

做運動既女仔好似唔會多

公園扑野 平又正 爽又激

其實好多女仔都肯行下山，不過梗係唔好太熱天氣去
睇戲睇早場個啲都唔錯，行下商場食下譚仔都ok
我有時就同條仔飲下茶，兩個人嗌吓幾籠點心坐好耐

人如其名
試過分手未

浪費青春 比你結婚都唔會好過
不了 咪癲

要變就由第一次講分手就轉左啦
你係自己呃自己

麵包一齊 你條仔好瘦

絲打本身已經醒左既話 直接分手係最快死心既方法 會放低得出奇地快

捱M記
行商場
行山
海灘、長洲、西貢
做義工
仲有好多免費野可以做

首先唔好介意自己窮，冇信心係溝唔到女
然後要有計劃上進
最後係搵個女仔唔介意自己窮，你窮係一時，決心要令大家日後日子會幸福

一齊遊行同抗爭又一日

818約定你

點叫窮？
扣哂家用保險強姦金得一皮，同女朋友一人一啲咁比
一個月都係用 2-3000到

同肥婆拍拖

好嘔心 呢種情

我試過扣左老強得9500 600車費 3500家用
4千幾⋯ 食野⋯都唔敢點食

簡單就係最好 當然間唔時要豪下

一齊遊行

直接分手係最公平 唔明點解一定要磨爛蓆

你想無縫接軌？

唔係話窮撚唔比拍拖 知你無錢出街無錢搭車 日日去你屋企坐唔係問題 坐到變奉旨 又搭成粒幾鐘黎搵你 之後叫我自己番去都唔緊要 講明打電話陪我又唔打 連text都唔覆就好撚有問題.

洗女朋友錢

咁又唔洗咁自悲，努力d lu
全心對佢好已經好開心，佢講過乜都擺上心，整少少佢會鐘意ge驚喜
女仔好易氹，唔洗諗到好複雜

搵條女返shift。條女係護士返shift, 一星期都未必見到一次，就算見面都可能只係見幾個鐘。當然都要睇番條女本身係咪痴身，不過返shift真係幫助好大。

比女朋友養
利申：冇女

同佢鬧交講左 佢同我講打個電話咁小事 鬧番我轉頭話分開下

唔係分開下 冷靜下

唔拍囉 窮撚拍咩拖

極品男友

可遇不可求

點搵 護士唔揀你

甩p就有

分手

所以咪無

long d 緊, 條女屋企有啲錢，我都好迷茫

d女個個都係睇錢架咋
我地呢班窮撚要認清事實

窮撚表示冇女 唔洗怕

爆少d房

咩個個 你當呢個po入面既絲打係咩

肥矮毒柒窮

唔拍了 廢事害人人

我睇唔到有絲喎
咁快拎左人地聯絡方式？俾左閪相你睇喇？
咁清楚既你 做又做得幾爽手喎你
網上無女人架

拎錢同d gear 一齊拍拖

睇嚟你受過好大既傷
唔肯接受呢個世界係有女人唔睇錢 只係你搵唔到

都可能有關

外表/口材得的話好多有錢女貼埋大床都肯。做男人除左錢之外都要有其他野吸引到女。

同埋成日PAN.... 我自己唔係返shift, 睇到都覺得好難捱同佩服，所以我都寧願條女有時間都休息多d

襯steam 特賣狂掃 ＞ 日日同條女打機
呢度兩個人加埋，一年都未洗5千

真係唔好拍拖，除非你事業經濟好穩定。
如果唔係你會好辛苦。

我識個fd都係咁

有錢女 朋友都少呀我

Cls 但真係唔係咁多女鍾意打機

會寂寞

宅女易養啊
仲可以叫佢幫我掃手機game d體力 好用過公司個秘書

咁咪仲好 唔使你煩唸唔唸分手

你讀好啲中文，就唔會冇左一生中既幸福

LM

呢d女正

爽 風都搵緊呢d女

變左廢老生活

食軟飯

買下平戲票，例如英皇戲院有匯豐白金卡買一送一
抵屌
行下書局誠品，屋企煮飯仔

其實拍拖好晒時間金錢
老實講我平時做自己野都無晒啲時間
做gym 結他 打機 睇片 都唔夠時間玩晒
仲拍拖真係不了

利：我係揀咁嘅生活唔係拍唔到拖

想玩玩了

譚仔都貴 佢平時有咩洗費

有時煮飯仔都唔平/_\

一齊捱先顯得可貴

自己食平dd，d 好野留番同女朋友一齊先試，試下自己/gf想食ge野有時都係一種體驗

屌閪唔帶套 可以慳返百幾蚊

做人做到你咁偏激都幾辛苦

2個人試過得10蚊，買下貼紙做信物，食一串燒賣已經好甜蜜

扑足成日

通常共患難就過唔到富貴當個男一有錢就唔會洗係你身上

食平嘢佢俾
食貴嘢我俾

屌我試過

成日話香港多剩女就知多啦，唔駛灰心

好多人都咁講 自己都有d擔心

都係睇人

咪癲啦

有錢巴打 入錯台喎你

比佢鬧到仲以為係我問題

30 40歲都冇人要都知係佢個人咩事啦

我係絲
做女朋友嘅可以就幫手分擔下咁囉

行山

好多女人個心態同中國人一樣 成日話幾有言論自由 但講咩都比人審查 明明就知咩事 但就磨爛蓆磨到碎晒先捨得起身

屌佢琴日鬧交無同佢講 淨係同佢講左佢唔打電話比我所以我唔開心 依家好後悔應該比佢知自己幾自私

剩女都係極品 成班未訓醒既癡線婆 玩下app就知
日日 幻想有白馬王子

老老實實又真係見佢冇咩洗費
連我生日都未試過有禮物或者慶祝

最近幾個月都係出兩三次街
大部份時間都係留係屋企
仲要買埋嘢食上嚟屋企俾我
洗費真係冇乜

你就算啦 你無得救 唔洗擔心 結局一定係咁

好多男人唔岩拍拖 但總有女鍾埋佢

由我當你係巴算啦

月洗2-3k

慘 邊到識

我係窮撚.... 但冇拖拍....

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
突發！！花木蘭話8月18黎維園同我地挑機

818見

你有個好女友 但你係一個仆街仔

洗係邊？

女人唔會聽勸

應該係話一有錢通常唔洗自己條女身上就係
自求多福

我都覺得我仆街
所以有時都同佢出去請佢食好嘢補數(兩三個月一次)
同埋呢排發夢咁攰，有機會都留係屋企休息啦
出街又熱又逼又多人喺屋企嘆個冷氣仲正

有無坐低認真同佢傾下？
雖然明眼人睇佢行為好痴線
但佢自己可能覺得好平常 最重要唔好比佢習慣

岩 平時都窮開無怨言 有錢第一時間都唔會諗起你

一齊嘆就最好

條女養

咁你就唔好再發夢等奇蹟啦 你同班剩女一樣咁變態日日係到ff

遊行

點解我睇唔明

走啦 我唔想搞大佢

冇拍過拖

姐係心知樣野係假唔會發生 都自己呃自己覺得係真到真係爆個時先肯信係假

同女女多數都係出朝早 晏晝
夜晚前就送佢番去
唔會做啲咩高消費 睇戲都係睇早場
或者玩下冒險樂園 廿蚊廿一個幣
雖然窮 但都開心

利申 差不多拍拖8年

你覺得開心 但有既要諗下女方係咪咁樣真係好
間唔時要比驚喜架

我好怕呢啲
點解要覺得自己一定係啱嗰個

我諗佢屋企本身好縱佢 一定係關成長環境事

盲目奉獻係旁人眼中係一種好戇鳩既行為 但係你自己眼中會係浪漫

其實a0真就唔洗諗到女咁黑暗既
聽埋d連登仔咁講就信係真

咁呢啲好難搞
其實自己朋友圈子裏面
都有呢種人 所以都好明白絲打感受

到頭來我肯捱，佢都係搵咗第二個

買套都要俾錢

窮有窮挽 你另一半唔介意嘅話

行完商場行公園，行到攰就食老麥，食完各自返歸😏😏😏

無套

爸爸

一定要你

屋企煮飯仔

我唔敢講全部 但8成係

仲食老麥

都分手收場 仲要無變過
代表佢ex都識醒 你仲on99

如果真係有希望就唔係你啦 係佢d ex啦 cls

番大陸窮鄉搵，有啲仲好純好靚身材好處女

多謝你既建議

我都有時會諗佢咁樣開唔開心 初初都會問佢鍾唔鍾意呀 會唔會覺得悶 佢都話自己幾享受

當然我都會陪佢做佢鍾意嘅野啦 周圍食下野呀 有時帶佢學下野 我地又係同一間中學 所以都會一班fd咁玩

然後到呢2 3年大家都出黎做野 本身都冇以前咁有精神 反而鍾意咁樣hea下宅下咁拍拖

驚喜方面都有呀 我每年都會自製生日卡比佢 又會買佢鍾意但又唔捨得買嘅野比佢 但次數都唔算多 你當一年1至2次啦 都好多謝佢

其實對人太好，好似都好蠢

白頭到老

一句到尾都係人夾人
但窮真係無咩信心

冇女呀dllm

等等先 成長係雙方 我唔講你住 但你條仔既ex都一齊成長過 咁到你都仲係咁代表咩先？

我都唔係話你

唉 啲對話超長 已經唔知道邊一個話邊一個

窮撚唔會有女肯跟你 除非你搵d中下樣中下身形就有d機 拿 有d機咋

星期六日去遊行

搵返個一樣咁窮嘅

係因為佢d ex發現佢拒絕成長?! 每次最應該學識拍拖就係分手之後既下一個 成長係係失敗吸取教訓 再改善. 並唔單止你提下我我提下你先叫成長
我都有拍過拖既但你問我 我會想佢走 好似我咁唔想人一齊同我挨窮
但問題係你條仔唔覺得自己有問題 當一個人連自己都唔覺得自己有問題既時候 點解需要成長？

其實我之前都似你 寧願對自己好
但咁樣好無意思 於是就無咁執著錢洗係邊個到

咁樣大家都辛苦
當人地po緊食咩好野 去邊旅行
自己仲左度右度 好肉酸

不了 寧願單身.

去遊行

單身

得啦 好多人宣傳過

818 去維園坐

諗落又真是幾有道理

拍拖係只為扑野既話都幾無聊

窮就無辦法
咪努力向上游

有樣野真係好怪 26-32既女明明單身就黎變剩女但係仲覺得自己大把條件唔肯主動出擊 係度守株待兔

唔係做金融唔係做生意 上游機會係0
最多變月入3-4萬 但都係一個垃圾低層

話扑野果啲
買套都唔平
萬寧百幾蚊得十二個
一日都兩q啦

26-32都算 好多都高質.但大把36up都係咁
睇下其他app 佢地既自介係離地

轉頭同你講含撚 套都唔洗用

咁香港好多人都算窮啦
其實過得開心咪得
無人話有錢先開心，只係有多啲娛樂

日日見住返工見住d有仔既係度晒命 班無仔既扮到唔care真係好正

人地肯陪你捱都唔好意思啦

其實我相信唔係真係咁多女仔會介意男方有無錢ge（起碼我唔系）

［比我抖下得唔得］付國豪（付豪）被打gif流出

唔拍最慳錢
無錢學人拍拖
窮撚無拍拖呢項技能

窮唔係問題
但明知自己窮仲走去學人媾女想拍拖你就係罪大惡極

你邊度見到個個女人都睇錢？
情侶拍拖 好愛對方嘅話 每日淨係見面
乜都唔做 喺對方屋企hea一日 打機上網 已經好開心
巴打係咪比人傷過 諗野咁偏激

上次去遊行 經過富士大廈 見咁靚就上左去
從此就沉左船

呢幾個月星期六日一齊發夢，洗少好多

想問一下你地會同女/男朋友傾啲咩

而家去紅土
聽日去維園

全世界繼續㩒美金兌美金啊屌你老味！

近呢兩個月既拍拖活動都係上街遊行集會多 聽日又可以去維園拍拖了 聽日維園見！

屋企 自己朋友圈子 學業 社會政治
基本上乜都講一餐

平時佢食空氣定飲水喉水飽

因為事實個個女人就係睇錢
冇錢講咩愛
唔好懶係高尚
a：靚仔專一識諗 但冇錢
b : 靚仔專一識諗 但有錢
問邊個都會揀b
就算有一個揀左a 依然都會後悔點解唔揀b
因為當現實係要為錢去嘈個陣
就要低頭 愛情唔可以飲水飽

唔好咁諗 好偏激
唔好做連登仔 咁樣你會成為大魔法師

真

真係相愛就唔會想你洗咁多

一齊去發夢

唔會 因為呢個係世界既現實
你地如果拍緊拖既
能相安無事 只係叫做幸運
但當有一個比你更有錢更好既人出現
就100%會飛起你 冇野可以比得上錢既誘惑
個刻唔好講咩感情呀 拍左幾耐呀 點付出呀呢d
係現實面前呢d都只係垃圾 不值一提

雞先要用套

巴打你已經對呢個世界失去希望同信心

我可以好夠膽同你講
女人都係想被愛 佢幾有錢都好
性格唔夾 價值觀差太遠 相處得好辛苦
冇人會頂得順
好愛一個人 唔係愛佢嘅錢 而係愛同佢相處嗰陣
投契而且舒服
錢 只係其次 甚至唔係頭三樣重要嘅嘢
大把女人要靚仔都唔要有錢仔
巴打 我講咩你都未必會認同到
但事實真係唔係你諗咁偏激
你會好後悔咁諗 女人真係唔係你諗咁現實
大把感情感性行先

只係你自己將錢睇到咁重要
同時可以見到你對愛情拍拖冇乜信心
連女人都冇睇錢睇得咁重要

女人話睇錢唔重要 講心唔講金
我都唔知聽過幾多次
呢句野係女人把口講出黎
等同班女口講唔要靚仔
有毒撚溝個陣就話 你唔係咁岩我 雖然你好好咁
但之後幾日後就係ig或fb post相
內容係: 多謝俾我擁有最好的你 一樣
成件事仲好笑過李力持

不嬲唔用套 你怕咩？

好sweet 好好珍惜

走啦。真心拖得越耐更加難走

唔拍

利申：窮L

講真 我都曾經好似你咁...不過可能比你更輕微 但大家有問題一直無解決 一直重複重複咁 大家最後都受傷 之後4年幾感情都咁...拖拖拉拉大家都唔舒服...我都明白放唔低既心情 我同你一樣 但都走了依家分手大半年啦我

珍惜 祝幸福

加油

你老婆幾時死

拍拖洗勁多錢

例如？平時出去食咩 送咩去邊消遣

車錢 食晏 食晚飯 都唔平啦

食個譚仔 一個人都要40-50$ 兩個人就100$

兩餐就200$ 加埋車錢

邊夠拍拖 幾鐘意都唔敢追，一窮就好易吵，一吵就好快散

唔係所有女仔都係咁貪錢
嫌仔窮冇錢嗰啲明顯唔係真心愛你
散左仲好比啲信心自己做好自己
只係你未遇到啲好女仔

所以愛情咪唔係用金錢去衡量
窮有窮拍富有富拍
雙方有共識先叫拍拖
若著重金錢就無左愛情既意義

節日食魚蛋河
寫張卡
行路返屋企
傾電話

推

樓主係搵工post又見到你
呢個post又入左嚟
利申無女

係屋企搞下野，煮下飯仔唔洗得好多錢

無處不在

因為你窮所以先選擇唔想用金錢去衡量
因為你唔想面對
此外如果你窮又有咩理由迫對方跟你捱窮呢
冇錢就連食個m記都有問題呀
唔通跟你日日食m記呀

上街果啲全部都係好女仔

同廢老一樣咁

老夫老妻

咁咪努力去搵錢
而唔係係度問
你是愛佢就會努力改善而唔係係度問問問

我都明貧賤夫妻百事哀既道理

但每個人對窮與富定義唔同
點先為之窮與富？

當然，最基本既溫飽同生活所需作為男人必須要俾到女人
而且更加是責任&偶而氹下另一半亦需要，不論物質定精神層面上都是雙方維繫感情既因素之一

我講既愛情唔係用金錢衡量大前提下你至少要俾到基本溫飽另一方先，亦同意如你所言無理由要對方一齊捱

若果真是愛佢你都唔想見到對方辛苦捱生捱死
自己放手對大家都好，除非另一半甘於同你捱到天荒地老另計啦

Sorry for 1999
Sorry之前果幾句講得唔清楚
利申：
我是有十蚊會洗九蚊是另一半身上既
唔知算唔算理性討論
我都是單身窮毒撚

算係...唔算有...全部都係我決定多

認真咩

食同睇戲 計埋我自己日常開支 冇咩地方用到錢

當然 依家佢blk了我wts了

咁都好似幾細洗

女朋友比

唔買野比自己，全部供養女友

點解呢度個個都咁容易返屋企拍拖睇下戲煮飯仔搞下野... 大家老豆老母長期唔喺屋企？我次次上親去都好似四人世界咁

莫講話煮飯 連入一入伯母個廚房搞亂佢啲野都唔敢啦 四個人睇電視親子時間就有 哪有二人世界Netflix and chill

上面係咪個個都有樓

利申 拍咗十年拖 同大家屋企人都熟 只不過都需要二人世界 窮撚都表示不想成日去街 不過都唔好意思成日打擾四大長老

以前拍拖個時女友同我出街我包哂，係咪縱壞左佢。

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

十年 去長洲租間房 出去戶外活動hea一日過夜 好似好平又2人世界到 長洲幾放假feel

其實係 佢唔會有意識要比錢了 你而家叫佢比錢佢可能發癲

因為病拋棄你 仲諗後悔
結婚誓言係咩 絲打既就永遠聖人派

去下沙灘玩, 野餐, 好平.....
係屋企打下機都夠開心....
最重要的係大家一齊時間.....

希望佢下條仔都肯包佢啦。

其實可能佢ex都係咁縱佢所以你都咁做 佢以為全世界男仔一樣

咁多⋯ 有後續？ 就係你無女

有幾窮

但岩岩出到黎做野問過好多女仔，佢地都覺得男友比哂應份咁樣。

因為出黎做野周讀書已經唔同

港女真係難服侍。

好醜陋 做雞咁

唔知

其實我覺得比哂唔係問題，每個月用多幾千姐，但港女老奉要人比哂呢種心態好唔要得。

邊度都唔去
齋喺屋企屌閪

幾千姐？ 師兄唔係窮撚喎

唔好針住呢個Point。

平日食飯食普通嘢 偶爾食貴少少既開心下
放假會俾人捉去行山游水做gym跑步

利申AA制

師兄月入幾多

168絲打
普通野係邊類？ 食貴d又係邊類
點解而家咁興行山

因為身子弱成日病 所以一放假就俾人捉去做運動
普通野咪譚仔老麥八方雲集pepper lunch吉野家果堆
貴啲就鐵板燒 燒肉 兩三個月一次

Btw 唔食吉野家了

譚仔八方老麥都係奶共系列 pepper lunch都唔算平

戒緊俾少少時間
同埋多左返屋企食飯 仔女回家吃 母倍感安慰

唔可以咁講 不過身邊frd都話我on9真心佢肯認錯我應該會考慮原諒 前提係佢肯搵我主動！

腦袋係一樣好重要既野 希望你有
我正係聽過女友患癌 男既都不離不棄姐

由中五開始拍左6年，最近結埋婚。拍拖去邊有咩做都唔係重點，其實只需要見到雙方就好滿足，周圍行下，夜晚放工一齊食飯已經足夠

哇同我ex一撚樣

我都俾人話自己係大愛者 但我覺得包容好緊要，我都信浪子回頭金不換
但佢已經blk我 所以應該moving...

我都係中五開始拍拖 一齊四年就五年 散了
你要好好珍惜

帶佢出來維園慢慢傾計又唔洗錢

係好馬不吃回頭草 你都cls 唔blk都唔要啦

都要有自己地方先得架
兩邊都同父母住 點係屋企拍拖

日日都咁過
條女ok?

係㗎,我識親啲女都話自己係宅女,唔鍾意出街㗎啦
不過後來發現佢哋係唔想同我出街咋嘛

其實我都係咁 其實可能開頭會成日出街認識下 之後都會懶得出

問題我係連約都約唔到出嚟
想放棄溝女,但真係唔甘心

Grad左未夠一年$30K左右咋，不過讀U個時都係慣左包哂，咁個時EX無返工又廢事叫佢出。

自私到

你係一次都冇出？你係咪好chur既人？多數出街前都會傾計傾一段時間先肯出...有啲人講2句就問出街唔出街 好chur

我係

愛情係需要面包支持
如果閣下連生計都成問題 真係唔好累人

咁咪嚇死人咯認識一段時間先再約啦，唔係真係好狗公feel

明白哂
不過教冇機會㗎啦

去做義工識下人？我都唔知 我都冇 暫時想搞掂香港先

大家咁話,我依家都冇時間同冇心力去溝女

另一半要求我同佢老母三人行去旅行，但要自行付旅費，我同自己老母去唔好

有咩app玩

點教都無用 你教完佢都唔會聽 都繼續自己1516

點解要同佢老母去
叫你幫手拎野

你幾歲，女孩幾歲?

明白自卑的心情。但其實真愛真的很難得。勸各位珍惜，跨越萬難跟相愛的人在一起。

妖 點撚知

點知你有無棍 藍字

我都諗唔通 可能佢比老母迫去要搵人陪先叫埋你

呢個post好sweet
睇到我好sad

有得諗下咯我覺得思考好緊要

冇 我之前試過tinder 全部狗
之後咩都冇玩

有無人可以俾少少意見我 少少長

同女朋友出街基本都係我俾8成佢俾2成
一個月我大概要用～6000蚊左右 但我只係一個每個月搵兩千嘅窮撚學生 以前儲低咗幾萬蚊 要自己交學費 俾錢學車 但依加每個月都咬緊以前儲落嚟嘅錢用嚟拍拖

女朋友本身屋企窮又無返工 所以佢俾少啲都好正常 佢又好鐘意食野好多野想買 雖然買嘅野都係幾百蚊 食嘅野都係幾十蚊唔會好貴 但當每次都係我俾嘅時候 負擔真係少少大 每日齋食都係100嘅時候 一個月就已經3000 仲未計有時想食好少少 想買野 交通費 去街使費等等

因為我覺得負擔有點大 以前都會提出一個飯如果有得免費加飯嘅話會兩份食eg大家樂 但女朋友開到口話唔想再一個飯兩份食 ok咁我接受 然後到到有時覺得想慳錢嘅時候 我話買俾佢食 然後我唔食 女朋友話覺得唔好意思唔想咁樣 要一齊食

講過每日盡量使100蚊內 盡量慳啲使 講常聽完就算 講過想所有費用aa制 通常維持兩日就算

前幾日同佢屋企人食飯 佢啊媽講到明唔想個女咁慘 食個飯都要一個飯兩份食 食餐飯都要計住計住食唔飽 又話唔想aa制咁肉酸 聽完之後覺得做男人真係好大負擔 況且我只係一個窮學生

其實女朋友已經唔大使 買野食野都唔會太貴 唔使下下都食貴餐廳買貴袋咁 可能對比起其他普通人 我拍拖嘅使費已經好少 但即使每個月只係6000 對我嚟講已經好大負擔

女朋友同我講過覺得我地使錢嘅觀念

好on9 想像唔到點一齊去 你話結佐婚咁都ok

屌未打完㩒錯制

再po多次
有無人可以俾少少意見我 少少長

同女朋友出街基本都係我俾8成佢俾2成
一個月我大概要用～6000蚊左右 但我只係一個每個月搵兩千嘅窮撚學生 以前儲低咗幾萬蚊 要自己交學費 俾錢學車 但依加每個月都咬緊以前儲落嚟嘅錢用嚟拍拖

女朋友本身屋企窮又無返工 所以佢俾少啲都好正常 佢又好鐘意食野好多野想買 雖然買嘅野都係幾百蚊 食嘅野都係幾十蚊唔會好貴 但當每次都係我俾嘅時候 負擔真係少少大 每日齋食都係100嘅時候 一個月就已經3000 仲未計有時想食好少少 想買野 交通費 去街使費等等

因為我覺得負擔有點大 以前都會提出一個飯如果有得免費加飯嘅話會兩份食eg大家樂 但女朋友開到口話唔想再一個飯兩份食 ok咁我接受 然後到到有時覺得想慳錢嘅時候 我話買俾佢食 然後我唔食 女朋友話覺得唔好意思唔想咁樣 要一齊食先食

講過每日盡量使100蚊內 盡量慳啲使 講常聽完就算 講過想所有費用aa制 通常維持兩日就算

前幾日同佢屋企人食飯 佢啊媽講到明唔想個女咁慘 食個飯都要一個飯兩份食 食餐飯都要計住計住食唔飽 又話唔想aa制咁肉酸 聽完之後覺得做男人真係好大負擔 況且我只係一個窮學生

其實女朋友已經唔大使 買野食野都唔會太貴 唔使下下都食貴餐廳買貴袋咁 可能對比起其他普通人 我拍拖嘅使費已經好少 但即使每個月只係6000 對我嚟講已經好大負擔

女朋友同我講過覺得我地使錢嘅觀念差異好大 因為我以前未拍拖嘅時候 平均每日用50蚊就夠 衫就著嚟著去都係兩衫套 鞋就著嚟著去都得兩對 佢覺得我明明銀行有錢 但又生活得成個乞衣咁 好奇怪 可能佢講得啱 拍拖每個月幾千蚊好正常 只係我真係好窮好奇怪？

前排仲要激嬲咗佢 然後買咗幾樣野想氹佢開心 食又盡量滿足佢 所以使費又大咗好多 嚟緊仲要去旅行我應該又用萬5 因為女朋友銀行無錢

其實拍拖嚟講 無論飲飲食食 去玩定去旅行 係咪都係應該男仔俾晒先正常？我拍拖經驗少 可能唔識拍拖 係唔係唔應該再提出aa制？係咪真係我唔應該再生活得成個乞衣咁 唔應該再任何野都計住計住先啱？

女朋友佢其實都好愛我對我好好 所以我就算好窮 但滿足到佢都盡量滿足 只係使完錢後會抱怨一兩句 講啲難聽嘅說話俾佢知我想慳啲使 我係唔係好撚幼稚？

唔知點做好 好困惑

咁作為窮撚既你 點拍拖

講唔掂就分手 利申只睇左頭一段 唔好做白癡仔
學生都洗6千 出黎做野你估下要你比幾多？

作為窮撚既我 冇拖拍
踏唔出第一步 on99咁

正一垃圾

真 同我一樣

我覺得... 唔好屈埋屈埋會比較好
「俾完錢去滿足佢」然後再抱怨，接收嘅人心情其實應該都係類似「乞衣」咁....其實錢銀嘅嘢不如一再坦誠去傾，有可能佢同你未達成共識係因為佢都無經驗（eg 同一個生活都啱啱好嘅男人拍拖、對錢嘅重視程度、對交往時男女付出嘅比例），好大機會仲係人云亦云。而且你都講，佢媽咪都係咁諗。我個人就覺得佢媽嘅意見係好多餘，體諒唔到你係好正常，佢唔係同你拍拖嗰個而且，同佢拍拖就要負擔埋佢女嘅生活？不如教佢個女點樣好好地建立經濟獨立嘅價值觀，唔係依賴人，而係人地真係想請時請。想請嘅心情可以係好多因素之下影響到，唔單單代表有冇心想請㗎嘛aa制真係無問題⋯利申 我都糾結過

we connect

你女友又窮又唔返工？真心你覺得唔舒服拎哂出黎講，佢咁都唔體諒你分得手啦。如果你真係好撚鐘意佢既，搵多D囉，同多佢一陣中出即飛。

我地5月個陣先畢業 佢一直都乜動力搵工
依加就諗住去埋個旅行就正式搵長工

未來都唔知搵唔搵到多啲錢滿足到佢 平時聽佢嘅口吻都察覺到遲啲我搵到錢嘅時候想我買多啲野俾佢 唔多唔少都有啲壓力

咁我又真係好撚鐘意佢嘅 視佢為一直一齊或者結婚對象 以前同朋友都講過呢個問題 佢地都俾咗意見我話我以後一定會好辛苦 唉

論語衛靈公

在陳絕糧，從者病，莫能興。
子路慍見曰：「君子亦有窮乎？」
子曰：「君子固窮，小人窮斯濫矣。」

孔子在陳國遭厄斷糧，隨從弟子都餓得起不來。子路現出慍怒之色 (不是由於饑餓而面有怒氣，而是為孔子之道行不通) 子路生氣去見孔子說：「君子也會如此窮困嗎？」孔子說：「君子雖窮，還能守住節操，小人窮就敗節，胡作非為。」

香港。加油。

笑佐 真係好奇怪

唔止你會辛苦 只要佢一出黎搵到個肯洗錢多過你既男仔 佢一定飛起你 賭J都得
希望ching你慢慢放低 你單方面執著係無用 呢種女人唔會養得熟

好認同，呢種女人恨錢恨到出哂面。但除左錢銀呢D問題，佢平時對你好唔好先？你生日佢會送咩比你同埋點準備？

我覺得你地相處模式都好奇怪，你地日日見面？
點解洗費咁大，加上你話佢冇錢都奇怪佢冇返pt？點解唔可以aa？感覺你地價值觀有dd唔同
仲有冇錢仲大家去旅行？我之前同ex去旅行完全係大家aa...你話食嘢都ok 但係去旅行呢d我覺得aa好似好d ...感覺你咁落去壓力會好大 可能直接d講遲下你出黎做嘢可能要養埋外家

佢唔係恨錢啊唔好咁講佢
只不過佢想要同我一齊個陣有好啲嘅生活質素 但我覺得已經夠好 但未滿足到佢
所以係想問吓其實根本係我太易滿足 定係我見識太少 唔知道原來拍拖係要使咁多錢？
佢以前男朋友好似會唔介意佢使錢 會俾錢佢使又唔出聲話佢

我生日佢送咗個幾百蚊銀包俾我就無了原本話會整蛋糕 最後無咗回事

你由頭爬一次文就會覺得你條女係拜金

好癲 冇錢又想要嘢？仲想去旅行？
咁不如搵個有錢人包起佢啦
唔想搵長工都可以做住pt補習啊 好多pt工都可以做下 真心覺得...你會好辛苦

出街唔係M記就譚仔囉

係日日見
就算買餸返屋企煮都唔會平啦依加嘅香港
佢無返pt啊 其實都係自己攞嚟 知佢無錢 但我又無逼佢chur佢搵工 唔想佢咁快出嚟社會做野受壓力 俾人恰
旅行個度之前問過佢 話會aa
但前幾日佢俾咗500我 話係旅行錢 銀行已經無晒錢 我估啲旅行錢都係我負責晒架喇
一開始我都唔想去旅行 因為要使好多 但佢好想去 見又grad trip 所以同佢去

肯挨都叫唔錯

所以咪話你on9 係難聽架啦 但你而家以為自己好醒
覺得愛就係咁包容 但呢d唔係叫愛
難聽d講你只係一部eps

唔係拜金啦 拜金都唔會搵我呢個窮撚
係feel到佢都好愛我 我都好愛佢 只係大家使錢觀念有啲唔同
我唔知到底係我太計較太古寒滿足唔到佢定點
所以上嚟攞吓意見

其實我咁慳都係想同佢未來好啲啫 但感覺佢接受唔到同我呢啲咁低質嘅生活

咁你打算之後點 返2份工？人心好難滿足 大家冇共識真係好難拍落去

咁好簡單總結下，佢比佢EX縱壞左，唔係點會屋企窮又懶又唔搵工又想成日食好野又咁厚面皮。

我都覺唔想付出但想有收獲 仲不斷要求

佢9月應該就開始返工啦
到時大家都返緊全職嘅時候 公一份 婆一份 可能我拎4000佢拎3000出嚟使 其他儲起佢啩

望就咁望啦

屌 之前識個谷友條女都係咁 無耐就飛左

我EX都被我縱到咁。同佢食飯餐餐食幾百至幾千，未食過茶記快餐。

諗太多喇你，十成十佢既錢會用落佢自己身上，買化妝品同包包，出街洗費都係你照出，佢照舊0儲蓄。

買左海洋公園金卡玩一年半都係$1000
我地每個月都去一次仲送咗$200 coupon俾我哋喺入面食嘢,玩到兩年哈囉喂，夏水禮，dang下公仔玩下過山車去吓水族館，抵過瘋狂出去食放題同課金睇戲

你仲答應？500蚊你叫佢收埋啦 連去既機票都俾唔到啊 一係不如去深圳/澳門/長洲玩一日
講真去得旅行 一定有手信 食又一定唔會少
到呢一刻你都讓步 我肯定佢做硬少奶奶
將來都唔會搵工 因為有人養我係佢都唔會理
日日hea 男朋友肯養 想要禮物有人送 根本唔洗思考
想去旅行就自己搵錢啦 冇錢仲要求咁多？？

真說話